有無身在澳洲賭lol既你

除左bet365有無邊個網有齊lol比賽？
垃圾365 贏左錢封左我bet limit
有巴打有舖癮可以一齊落注

你買左幾多

好大注睇黎

有冇心水

就唔多先嬲 買左1500 澳紙 skt vs GRF 第一場贏
有無清知邊個網好？ 我見好多賭lol既唔受澳洲玩 有d又唔齊 得lpl賭

去啲專賭電莖既網囉

玩下姐 tg交流下？

賭lol

唔受澳洲玩

姐係贏左幾多hkd

上樓不是夢

萬8到

好過賭波 ON99假波多到
馬會食水又深

識野呀清 賭LCK真係可靠

Ladbrokes,Beteasy?

Beteasy好似玩得落

樓主有心水?

外國jj真好 賠率高又多野玩
不過點解會封bet limit?

賭馬仔好似好啲

GRF vs AF map1 total kill under

點知佢 問完比廢話我聽

買左DWG贏2-1
好緊湊

輸打贏要
原來bet365咁垃圾